老母好似比人水左買左d唔知咩既口罩返黎

夜晚返到屋企就出現左幾盒出黎
就咁睇好似唔洗check下都伏到仆街

聽講燒下中間果層
會著火既就係假 冇用
冇著火就都用得

落樓下果d用啦 買咗無計

外觀左下正常啲
右下嗰個伏伏地

有三盒唔同都冇咁驚。三盒外面一樣打開三隻色你先驚啦。

我女朋友話左下個個最撚伏
又冇牌子上網又搵唔到樣

學之前巴打話
拆開口罩用火機燒一燒中間嗰層
著火就一定唔好用
堅嘢話會只係溶
同做埋水滴喺口罩面
試吓防水能力

我都買左盒橙色既
出街未見過人帶

最上果盒 薄到仆街 同埋有臭味 上個月尾老母藥房買50蚊盒 比我扔撚左

lm睇測試

有臭味二手口罩

唔係二手 仲獨立包裝

右下嗰盒好似紙巾包裝

最上同右下都有好多色揀
左下就連個牌子都搵唔到
今次真係出撚晒事

真係好伏喎